1萬蚊可以點投資

股票 同 賭 就不了
虛擬貨幣又玩撚完
iphone都就黎買唔起 唔洗諗住有得炒

去學下野投資係自己身上都有得諗
大家點睇

買書睇

依個都得
你有買開書睇?

投資自己嘅興趣

有
睇開投資書

有用同有回報嗎

有，不過實戰心態最重要